新故角色召募

有冇手足俾個名黎

咩故？

我

今次真係鳩up故

小妹

俾你做個街名

好啦 女主角叫做kathy

我會係最靚仔角色

你係我養嘅狗

收嗲啦死拜狗

有惡犬

好啦 你地上面兩個做情侶啦

導演我唔做啦

有我未

你個名太難搞

俾彭利拿取代左

我都想玩

我橋都度埋 你而家話唔撈？

我做日本妹

鳥生你改名做烏生有冇得諗

屌你牙

朴初瓏😍

呢個故冇日本妹呀

ok

袁澧林😍

我要做男主角

你喜啦

男主角係我呀 你做左我做乜呀
同埋呢個唔係gay故

me

女主角個男朋友 荷蘭黑鳩

我

同馬仔爭上位嘅同事

兩個男主角囉

你個名點寫落去

女主角男朋友係我sor

咁大發揮空間

on9

加埋我個名做對白 劇情會唔會豐富啲

期待

留名

今次系咪寫爛腳

做妓女？

唔關故事既問題唔答

冇me根本唔洗睇

請唔請樂器

幾時出新故呀

搵埋角色就可以開工

主角要係5毛

小弟

冇你份 主角叫彭彭

地盤g

我呢????

錢不安

求其一個朋友叫阿賓

預左你

ok😙

我個名要做到其中一句對白

樓豬預左咩戲份比我

之前忙緊未睇你上個故嘅結尾，呢個都繼續g持啦

唔好睇

有遺憾既故事先係故事

故事發生係北海道，主角冇plan行程就出發去10日

唔好提

btw, 呢個故我又出現啦最好

我隻狗

上個故結局完得太突然

你係上個故炒左主角魷魚

好唔好玩？

超好玩

唔想再番香港

我個名

Me ok?😊

未睇到啊，咁今次請返囉

淘汰

雨投

記得+我

Me

范嘉儀 (校花，令令令令令令令令令令，老豆好好好好有錢)

你個名點叫你

想加入

Btw樓主上次個故加左自己落去
姐係唔係毒能啦
又話自己柒

上次個主角都唔係毒撚
沙基又串我

😢😢

想加入新故